牛市之壞消息已盡出

升

孟晚舟又未完

美國政府仲停擺緊

中美又未有具體協議

睇定啲先啦

睇定咗就已經爆升咗啦
到時候先追咪高追囉

忍下手，唔好all in 住

食左宜波升浪，等佢跌番先大手買

美股升丶A股升,港股跟隨做好
美股跌丶A股跌,資金流入本港,股市做好

消息已消化

消化左，但個市都係唔上唔落

好多投票者仲抱住睇定啲嘅態度

炒個別嘅股或者小注買入

唔敢買住 感覺會隨時大跌

呢家就係別人恐懼時呀

熊軍已掠地
•
2019年1月2日 13:47:19

又一條chisin

我轉左會好耐啦
升

如果都搞掂咗咪 34000 見

好啊，到時all in